{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 토리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "新築キッズプールビラは客室ごとにミラーボールが設置されており、パーティーの雰囲気を楽しむことができます。 すべての客室にはリビングルーム、プール、キッチンに強化ガラスでできた壁面があり、どこでも子供たちが遊ぶ姿を見ることができます。 コンビニが徒歩2分の距離にあり、便利に利用できます。 プールでは飲食が禁止されており、入浴剤やシャワーはできません。 連泊の際には追加料金が発生し、個人火器は使用できません。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は電気グリルをレンタルできます。 全客室には個別室内バーベキュー場があり、炭やグリルは使用できず、当日現地にて決済する必要があります。 幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、12ヶ月未満は無料です。 乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室にはすべて個別プールがあり、お湯を必須で使用する必要があります。 客室の利用時間は自律的で、連泊の際には追加料金が発生し、お支払いは当日現地にて行ってください。 無料Wi-Fiと愛犬と一緒に入室することは不可能で、駐車場、電子レンジ、プレイルーム、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設が備えられています。 カード決済も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築キッズプールビラにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室ごとにミラーボールが設置されており、パーティーの雰囲気を楽しむことができます。すべての客室にはリビングルーム、プール、キッチンに強化ガラスでできた壁面があり、どこでも子供たちが遊ぶ姿を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩2分の距離にコンビニがあります。便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール内で飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、プールでは飲食が禁止されており、入浴剤やシャワーもできません。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生しますが、具体的な料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何か手配はありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されていませんが、電気グリルのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、12ヶ月未満の幼児は無料です。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には個別プールがあります。お湯を必須で使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "施設には駐車場、電子レンジ、プレイルーム、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などが備えられています。また、カード決済も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 462
    }
}